合共搵5皮以下既租租同居情侶 你地住邊?

公屋唔洗講

h

lm

租架遊艇訓。
利申：假膠

身邊有朋友將收租既錢去租近工作位置

返到工/有車嘅話
大西北好多1萬蚊左右3百零尺唐樓洋樓村屋

養車又洗多幾千蚊
果幾千拎去租市區喇

油尖旺

入d個d村屋平兩3千
5舊水交坨地做停車場
夠養㗎golf spade jazz 呢d牛肺腳車

*牛皮

有冇例子

大埔

利申，兩個都唔起市區返工

我知道有好多租太子七千床位房
連洗衫都要去自助洗衣店

筆直幾多？

大西北村屋 8000 200幾300尺

新樓開放式或1房

1皮